如出水炮車 建議所有示威活動改室內進行

室內係用唔撚到水炮車、催淚彈架 ！！！

例
西九、會展、各大車站

機場

有空內催淚彈

屌你，咁咪即係自投羅網，一獲熟

真呀，機場佢地唔夠膽開拖，上次幾和平

流水式

橫街窄巷先ok

遍地開花

全世界一齊食蛋

機場舉下牌唔挑機應該暴安全

天氣不似預期

佢玩水炮玩實彈咪個個星期出機場